前加拿大世界小姐的解說 (We Would Start A New Cold War With China）

中文字幕版

英文版

強而有力的文宣，大家快啲Share

自推

推

she loves china ....

“I love my people, I love China” she says ....

下

你睇左頭兩句就得出結論……
人地由頭到尾都講緊為何要與中共抗衡

仲有呢位女士的確出生於中國，只不過細個就跟隨家人黎到加拿大

吓咩？

你反港共 所以你唔愛香港？

難得冇五毛件黎

連登仔：芝麻人沒有一個是蘑菇的 ....

成班on9仔
侵講左幾次同維尼好friend阿

斷章取義既極致睇完佢段發言先喇

其實你係咪五毛

人講你就信
抵你折墮喇

入嚟屌既一係智力有問題或者五毛

天滅中共 由你我做起
愛國必須反共
中共不等於中國

咁donald trump都love china嘅
同president xi好friend

幫手一齊推！

要推一推

倪匡講嘅：「我唔愛國使乜撚嘢反共」

根本中共就係中國敵人

中共=/=中國

D人成日偷換概念, 見一次要再宣傳十次！

「中共就係中國敵人
史上殺中國人最多政權
中共=/=中國」

對準政權

推啊

我都好愛中國
愛果個識得批判阿Q精神既中國

講得好中肯，得別係最尾

但呢句真
今時今日支那變到咁撚樣
芝麻仁共業黎

Diu no chinese

每當中國有人死，爆炸，天災，連登一定歡天喜地

連登仔：芝麻人沒有一個是蘑菇的 ....

連登係縮影，偽善嘅香港人多數都係咁惡毒
高傲姿態令人作嘔，恥與為伍

最後我係度表態：我同呢位女士一樣愛中國，憎中共

偽善嘅香港人

如果你地繼續幸災樂禍於正受壓逼嘅弱勢中國民眾

你地不單只與呢位女士為敵

我發誓只要一息尚存，就必盡我所能去除你地呢種惡毒心腸

做乜9

忍左你地好耐

中國有親天災人禍，死嘅大部份係無辜平民

點解你地每當中國有人死都狂賀，有啲甚至過千正評

連登名言：芝麻人沒有一個是蘑菇的

聽一兩次，我當你地玩
可惜你地似乎係誠心咁幸災樂禍

我唔會對你地呢種惡毒心腸視而不見，幸災樂禍都算係幫兇

希望你地自己食返幸災樂禍嘅惡果

咁樣先有說服力
D左膠好鐘意郁D就訴諸racism

支共最鐘意將黨與國綁埋一齊,迫人愛國=愛黨洗人腦
我愛香港唔通就代表我愛港共咩屌

正因為愛國就更加要反共,可惜大把粉紅唔會明

「中共就係中國敵人
史上殺中國人最多政權
中共=/=中國」

剷除中共, 解放中國

tweet?

Lm